有冇人一樣好憎上zoom

喺屋企上完全冇feel勁難專心
Ok 呢個你都可以話係我問題
但係要望住個mon幾粒鐘隻眼真係好大負荷
有時啲收音又到閪 完全聽唔到up緊乜春
想問個問題又勁麻煩 如果幾個人同一時間喺個chatbox問問題真係含得
我真係寧願每日早一個鐘起身搭車去返學

有啲嘢真係科技取代唔到

抵𠃊4

點解你又消失咗啊

負皮嗰班係唔係好鍾意上zoom

莫愁前路無知己 天下誰人不識君

正 唔使出門口唔使洗面唔使沖涼

可以唔使打扮
但勁難專心，成日係到放蚊

可否講人話乎?

？

唔覺，我覺得正過平日上堂好多。
唔駛趕頭趕命上堂，慳車費。
問問題可以打chatbox.
平日上堂之之尋d仆街完全冇曬聲。又唔會有人搞事。

又有recording. 真係唔識可以refer返。

我覺得完全係無撚敵喎

利申：master

我冇消失到只不過係換咗另一種方式存在

日日訓住上就有cert拎仲想點？😑

上zoom個人勁懶散好驚grad唔到

平時會有人搞事

唔掛住我咩

master冇

不過上面有d野係我UG果陣d遇過。
即係永遠有d pk 上堂成日之之尋，之之尋....無啦啦大聲笑咁樣。
依家網上上堂，lecturer可以mute 撚曬班友.....要問問題果陣先比佢地 unmute.
同埋依家上master, chatbox答問題，好少十問九唔應。

我個lecturer特登買支咪嚟上堂
Chat box啲問題會順序逐題答

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

我冇一個lecturer插咪 仲要啲英文勁難聽

你開個ig lo

不啦 你開個tg

唔想入去見到啲人篤眼篤鼻

我幾靚仔 應該唔係我

真

55

腸哥好掛住你

圖？

又想要我小卡?

對唔住。

邊

咪87 la ==

Diu 肯定係劍條sor9 po左入group

掛住你
以為你又變牙笠

有咩唔滿意我向你道個歉

係 我追隨牙笠既步伐

你冇推行動po

搞到隻眼好痛好攰
近視都加深埋

佢哋入我post支持我有咩問題

冇 bye

仲要個個都係白色 真係想死

on9 你返去上唔係望住個mon?

咁先好
起碼唔會脾人騷擾上堂先

投影器同直接望住個mon好大分別

除非自己煮 唔係好難平過學校canteen

上到眼好乾好攰，仲怕光